中國人應該係最有效率制止喪屍爆發

只要爆發之後 政府宣布喪屍屍體 可以換到錢
應該好快就比班蝗消滅哂

以佢地貪心既威力 其他國家想做新聞既時間都冇
長遠可能仲有人刻意將同類變成喪屍去換錢

再降低中國人口

喪屍腦可以壯陽

咁撚易殺，就唔叫喪屍啦
叫習總借個場比金仔試射就差唔多啦

喪屍一定難殺嫁咩 同埋以蝗蟲既威力
有錢 頭髮做豉油都得啦

中國人就是這樣的一個民族，把心思放在取巧之上

唔係應該污染源頭係中國
然後會封鎖消息但係將啲病毒周圍傳
喪屍大國

錯 中國人百毒不侵
喪屍都毒唔到佢地

馬拉松比參賽既水 自助餐既野食
免費既都搶到咁 可以有錢收既 佢地仲唔狗衝？

佢哋體內嘅元素可以自我生成抗體

世界冇喪屍了 都比蝗蟲拿去黑市賣了 另一部分人富起來了

習近平將全中國人變成喪屍，之後利用喪屍軍團入侵美國，統領世界

環球時報: 中國並沒有喪屍

記者去案法現場 只發現小量血積 因政府宣布 喪屍血液也能賣錢

如果係嘅話水跡你都見唔到啦
btw 案發 血跡

怕死到仆街
打日本仔個時你估殺日軍無獎咩 淆低賣國就大把

日本仔有槍 喪屍手無寸鐵 蝗蟲咁多武器 求其搵樣唔識爆既野都炸死佢地啦

咁就剩番好多女了
再宣布 樣衰既女受喪屍毒影響較高

啲蝗無人性無腦
佢哋會捉人嚟俾屍咬再賣出去
眼鏡蛇效應

識爆個d就不了 搞到自己賴撚哂野

諗起有套戲話，有喪屍之後， 北韓將所有人嘅牙齒全部掹走晒

喪屍肉 - 凍肉鋪 / 串燒鋪
喪屍血 - 混雞/豬血整雞紅賣
喪屍骨 - 化肥 / 得道高僧佛牌
喪屍脂肪 - 化妝品 / 番皂 / 火鍋
喪屍頭髮 - 豉油
喪屍內臟 - 煮粥 / 小炒

仲有本身戴係身上既金金銀銀
呢鋪發達喇

讚中國人都有兩條5毛負評？ 咩天理

啲喪屍都驚支國人,

生前狗屎垃圾都話好食

變咗喪屍可以合理被殺做人肉

所以傳統黎講應該只會有殭屍 唔會出現喪屍

我仲以為你想話啲喪屍會餓死

估我唔到呢

推

所以只有一部分有小小智商既人做到 其他都係會死 降低人口啊

北韓
喺爆發初期捉哂全國未俾咬嘅人去剝牙

食完，咪變喪屍

我覺得唔會

D 大媽，忘了愛 豬隊友 係會 柒下柒下 諗住殺喪屍，之後反被咬 變成喪屍

之後又比人捉 無限loop
滅國指日可待

其實中國人就係喪屍，不斷入侵其他地方，強行將自己既低劣文化傳染，然後霸佔當地既主權

World war z
最尾飲百事

中國人咁叻都幾肯定首先會殺左親人先再將喪屍血加落去換錢

喪屍=免費勞動力

百事有可樂

咱們13億人口 隨便弄一個億喪屍 每個賣一塊 就能賺一億呢 還有12億人剩 沒什麼大不了

咁咪變蝗精

致命喪屍無害

一定唔得
反而會有一堆奸商活捉人類比喪屍咬 大量生產喪師去賣

屍*

所以根本唔到平民入手 已經被制止左

我國成功硏發不死人類

而家有治安 一個人有智商 有反抗力 都比人活摘器官 何況喪屍？搶著去啦 可能d蝗 徒手都扯得爛成個人

紅眼阿義

唔係我地低估喪屍
係你低估咗蝗